點解我每次屌蝗，關愛鳩team五毛同d新港蝗都會衝閘入黎護主？

香港已經變成蝗港啦屌你。

五毛樓主屌本土港獨重勁過保蝗黨

我屌你老母重多過屌五毛囉。

五毛做乜自爆私怨大過天

屌你條五毛老母係連登仔的責任黎，大家排好隊啦.

五毛狗關愛鳩一見我屌蝗就會2分鍾內衝閘入我貼護主架啦。

鬼拍後尾枕

呢個時候真五毛,例如dewi又會狗衝入嚟想r fd子
好撚好笑

no la,佢地好多acc共用架。

真·五毛dewi

我衰多口爆左出黎。

人哋笑緊你呀柒頭皮

乜屌你老母好好笑咩？我是認真的呀五毛狗。

樓主已經完美示範咗佢自己喺連登嘅日常:
放生dewi五毛狗,狙擊港獨本土派

同件五毛dewi圍威喂仲好意思惡人先告狀
樓主你都係由得個post潛落海底
另外再開post狙擊啦

追擊港毒？畀張圖黎睇睇？乜屌你team關愛鳩五毛小隊就係屌港毒？

又多一隻關愛鳩五毛分身。

咁我主力屌你team關愛鳩五毛小隊呀。
咁洗唔洗我照住五毛狗關愛鳩個屈毛list
續個屌啦？

唔好話我呀廢鳩up, 我一屌蝗，五毛狗關愛鳩team五毛就會衝入黎護主，真係次次中架。

關巴貼咗佢圖唔好再回佢啦
正正因為你會同佢地鬧交，幫佢地洗版
佢地先會不停撩你

我屌簡體字嗰陣唔見你入嚟嘅

政事台定站務台好